有無人覺得海係應該填但唔應該揀喺啲咁僻既地方黎填？

將軍澳 荔枝角 青衣 鯉魚門 小西灣對出海皮大把位任填唔嬲 起完仲好近市區

依家喺大嶼山起咁大嚿野，比你起完果啲人咪同流放去邊疆一樣，出一出市區來回成個鐘 晒錢又戇鳩

有交通連新界西北同港島西

填左維港咪算囉

人地拎黎連接珠海架嘛，作為大灣區既新重點島，幾鬼牛b，香港人識條鐵咩。

講返幾點要注意嘅
1. 要保護西岸同佛堂洲自然海岸線 (當然填海形狀港共政府都學精咗
2. 保護海港條例，船廠，淨化海港計劃污水廠，污昂船洲基地
3. 青衣西南填海要顧及航道，荃灣西填海係保護海港條例
4. 航道 ，油塘灣=觀塘仔灣係保護海港條例
5. 都係有航道

你住喺污水廠、船廠、油庫、工業邨、填料庫？
定長沙灣批發市場咁快入咗伙？